香港獨立黨有能力於海外立即成立臨時政府，有意者請聯絡

#請廣傳 #香港獨立黨 有能力於海外立即，係立即 #成立臨時政府

成立臨時政府,係大家掙扎的最後機會

有意者,請從速聯絡敝黨

#pleasewidespread

#hongkongindependenceparty can form a #provisionalgovernment in overseas right now.

Anyone who intends to form the government together, please contact us #asap .

Most likely it is our last chance to fight back. Thank you very much.

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請代開post及分享給身邊黃絲朋友

熱狗啲人嚟？

懷疑分化撚熱狗嚟 小心

三唔識七似想吊手足

記億中「香港獨立黨」係青山派「城邦太子」班人搞出嚟

小心自己睇路啦

香港獨立黨澄清從創黨至今，所有成員與陳雲城邦派沒有任何關連

香港獨立黨從2014年2月28日創黨至今，所有成員，與陳雲城邦派，沒有任何關連，與HKIP有關連的，只有關心香港未來的香港人。

1/
陳雲「弟子」馬駿朗一詞，由「環球時報」及城邦派曾焯文抹黑捏造而成，然而，兩人從未有任何師徒關係[1]，我們知道有新加入的支持者尚未知悉，故特此再次聲明。

2/
在HKIP眼中，陳雲稱「一國兩制是絕佳的制度，香港是有(實然)主權的，要永續中國所創造的基本法。」，是荒天下之大謬。

詳看獨立黨的Fans應該知道，HKIP立場十分清晰，《中英聯合聲明》才是決定，中國擁有香港主權，香港命運的國際條約。任何人擁護《中英聯合聲明》繼續生效、堅守「一國兩制、基本法」，本質上，與中國外交部發言人華春瑩的立場一致。

只有中國人，才會關心北京。
只有中國人，才會悼念六四。
只有中國人，才會向中國問責。

3/
再次重申HKIP的立場，懇請各位同道必須謹記。

在香港獨立之前，只會向建設香港156年的倫敦政府問責(Accountable)。

真正令香港成為國際大都會的是「香港憲章」：
《英皇制誥》（Hong Kong Letters Patent）
《皇室訓令》（Hong Kong Royal Instructions）
（1843年—1997年）

真正令香港成為文明世界一員的是「三大條約」：
1842年 -《南京條約》：將香港島永久割讓予大英帝國。
1860年 -《北京條約》：將九龍半島永久割讓予大英帝國。
1898年 - 《展拓香港界址專條》:將新界租借予大英帝國。

相反，樂於向中國問責，高舉使香港沉淪的《基本法》、沉醉中國創造的「選舉制度」，支持使香港主權淪喪的《中英聯合聲明》繼續生效，向中國問責，要求中國對你負責任，其實是另一種向中國政府表示忠誠的行為 — 因為你(中國人)認為北京政府是能夠代表到你(市民)，Accountability的另一面就是Loyalty 。

倫敦政府，才是香港抗爭者國際戰場的核心，因為英國是唯一一國家，擁有和平地解除中國統治香港的KEY《中英聯合聲明》，在國際法上，中國合法擁有香港主權的唯一一條國際條約，亦是英國下議院報告（Hong Kong - the Joint Declaration) 所建議的唯一一個英國政府可行的實質回應。

這是中國最不願意傳遞給國際的訊息：
香港人認為英國🇬🇧是要付上最大的責任。（accountability)

HKIP的代表於2014年12月16日獲英國國會外交事務委員會主席里查德·奧塔維（Richard Ottaway）接見進入國會，在議事堂上，要求英國宣佈廢除《中英聯合聲明》，光復《南京條約》（香港及共匪命脈 - 中環：港交所、立法會、政府官邸）及《北京條約》，是香港第一次 、第一條的國際戰線，真正對爭取香港主權有實質作用的國際戰場。

今天，仍然有一群清醒熱愛香港的香港人，不但以行動證明向英國問責的決心，亦展現給其他香港人知道，要和平爭取香港民主，英國是唯一出路。

沒有民意壓力施予倫敦，民主嘅倫敦只會繼續扮訓。

由2019年11月12日開始，承先人之志，寒夜裡，通宵留守英國大使館至今，將近100天，亦曾於12月11及14日舉行過集會，歡迎各位同道隨時到場支持，打氣及了解，謝謝。

pull

拉